\begin{song}{I Finlands djupa skogar}

	\original{\citetitle{ifjol_sa_gick_jag_med_herrarna_i_hagen}}

    \showversenumber	
	I Finlands djupa skogar\\
	där får man supa gratis,\\
	bomfaderi,\\
	där får man supa gratis.\\
	Där blandar man bark\\
	i båd' vete och potatis,\\
	bomfaderi faderallanlej.
	
    \showversenumber
	I Rio de Janeiro\\
	där får man pippa gratis,\\
	bomfaderi,\\
	där får man pippa gratis.\\
	Där växer ju barnen\\
	uti magen som potatis,\\
	bomfaderi faderallanlej.
	
    \showversenumber
	I Rio de Janeiro\\
	går alla flickor nakna,\\
	bomfaderi,\\
	går alla flickor nakna,\\
	för att inte kukarna\\
	på pojkarna ska slakna,\\
	bomfaderi faderallanlej.
	
    \showversenumber
	I Rio de Janeiro\\
	där pippar man på taken,\\
	bomfaderi,\\
	där pippar man på taken.\\
	Har man ingen hora\\
	tar man kaverin i baken,\\
	bomfaderi faderallanlej.
	
    \showversenumber
	I Rio de Janeiro\\
	där pippar man i diken,\\
	bomfaderi,\\
	där pippar man i diken.\\
	Har man inget levande\\
	så pippar man med liken,\\
	bomfaderi faderallanlej.
	
    \showversenumber
	I djungelns djupa skogar\\
	där springer Tarzan naken,\\
	bomfaderi,\\
	där springer Tarzan naken.\\
	Och Jane, hon ser till\\
	att han har fjong på staken\\
	bomfaderi faderallanlej.
	
    \showversenumber
	I djungelns mörka hydda\\
	där ligger Jane och flämtar,\\
	bomfaderi,\\
	där ligger Jane och flämtar.\\
	Och bredvid står Cheetah\\
	med en stor banan och väntar\\
	bomfaderi faderallanlej.
	
    \showversenumber
	I Norges djupa fjordar\\
	där får man simma naken,\\
	bomfaderi,\\
	där får man simma naken.\\
	Där så kommer torsken\\
	och suger en på staken\\
	bomfaderi faderallanlej.
	
\end{song}
